[月經] iOS集中討論區 (142) 12系列全OLED

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.6.1, iPadOS現已推出

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

新post留明

留名

b5有個方法可以貼story

首先用Camera影相 跟住Share張相揀Copy Photo

再開ig影黑畫面 開打字出嚟paste張相

暫時係咁

留名，ios14如何

Xs iOS 14 Beta 5 點用QuickTake camera 影burst photo? 我淨係可以用volume up

乜唔係hold 實shutter btn 可以拉左咩？

lm

b5個photos無左個hidden album

設定>相片

見到了 唔該

幾時會有b6？

下個禮拜掛

係咪未有pb5

國絲lm

頭先出了

B5唔錯唔錯

有望重返單數詛咒希望keep到落正式

13.6.1點樣？

驚又發燒倒水

樓上兩位又分享師又分析師
好彩我都唔輸蝕叫國絲

留名
繼續iphone 12 j下先

m字額好似細咗

但啲報導又話無變

又係火箭筒

可能pro先縮細

同樣6.1寸，pro只係多個鏡頭，邊個會買

今次pro 6gb ram加ram即買先最㩒用

Apple逼你買Pro嘅手法：
Pro有6GB Ram但唔pro得4GB ram
Pro先用type C頭
Pro先有大家想要嘅128GB

非pro又係64/256
非pro唔包叉電配件

Airpods 聽電話無聲bug仲係到喎 邊個話fix左

非pro（跟type c to lightning, 唔跟牛/耳機）：
64GB $5999
256GB $7299
18W牛 $229
有線耳機 $229

Pro（跟type c to type C, 跟牛/耳機）
128GB $8599
256GB $9499

計計下啲人就覺得不如買pro算

我係idog黃屍

你應該去Apple總部返工啲技倆俾你睇穿晒

做咗果粉咁多年
睇慣哂

用ipad做例子

pro同非pro差別好大

如果iphone冇乜分別，marketing 唔撚洗做

希望到時驚喜多過驚嚇

iPhone11 pro應該係最少差距
ram又冇加，得oled mon同鏡頭多啲

Xs都仲話有多1gb ram&3d touch

會唔會所有蘋果產品都去士多買

有買嘅絕大部份都係
仲要多數頭三日就入手
除咗iPhone XS
因為嗰年其實冇諗住換（本身8+用得一年）
但經開胃信見到金色好靚就即時backup+tradein買咗

我係一定去玩下實機睇齊咁多色先決定入邊隻
除咗10.5 ipad pro, 全部ios devices都係士多買
好鍾意士多個體驗，起碼啲機唔會綁到成舊粽咁

仲有條黑邊都有分別既

我次次見到非pro條粗黑邊就唔想買

計埋oled入面啦

都無計

係設計限制

得oled先做到咁窄邊

不過其實唔帶套條黑邊都可以接受既

何議員留名

從marketing 角度當兩樣野

我會
明明第二度有優惠

其實佢個有問題即換都係一個最大原因

我老實會因為呢樣嘢去士多買，佢買嘢驗屍咁驗

啲色咁樣點買得落手呀

放棄優惠既權利

打錯字 係老竇

由於進行帳號維護，「備忘錄」目前無法使用

非pro玩多色，但我嚴佢啲色太淺睇落好cheap咁

屌那星, iPhone X Beta 5 一著 mon 就好撚食電, Siri 會喺 background 勁 run

由 Beta 3 開始, 個 Siri 已經係咁, Beta 4 又再食多啲, 而家 Beta 5 勁食

CLS!!!

黑白紅照keep
藍綠紫要轉深一級

圖

成日覺得蘋果硬係唔肯出深色啲既藍色

撚過兩日XR
裸跑其實正常
透明殼都ok

beta5 app store更新進取咗
電話得返30%一叉電即刻開始自動更新

youtube app啲ui唔同咗

Android 11 style

b5 各樣都唔錯，
但電量好似無乜改進

如果你有開 Hey Siri, 去 Battery 睇吓 Siri 喺 background 係咪 run 得好多 %

無
都係lihkg 用最多
whatsapp
同埋kaiboard

kaiboard 都幾食電下,

lihkg最倒

Beta5好似又順左

食電左

唔通真係無得兩全其味

我都覺

屌 個鐘又係咁 根本冇整過

search emoji swipe to type 會bug死
spotlight bug死埋

咁咪唔好用beta囉

咩叫咁咪唔好用beta?

agger

ig story用唔到FILTER 慘過死

就係字面上嘅意思，冇其他意思

一係食電啲一係reload勁啲，你揀

食電唔reload

訂部pixel 4a都要搞到好似買switch咁

用得beta就唔可以講佢存在緊既問題？ 咁佢個feedback有咩用？

邊個同你講beta 5 會整返個鐘?
tim cook 應承你架?

原來Craig 會上連登
Hi Craig

相嗌唔好口 最緊要大家明白BETA 有BUG係好正常
唔好當佢真係用得

正式版ios 14都就出

覺得Apple偏好淺色
黑白以外得product red先深色啲

正式版都有bug是常識吧

紅色已經變左指定色

自動更新變到勁進取，30%一叉電就開始更新

之前iOS13叉到過80%都唔撚更新，要叉爆電之後部機都降溫埋先至會更新

效能&多工優先

電可以叉 ram冇得加

iOS13慘到9月25日就出13.1正式版然而都係成堆bug，相比iOS12.1係10月30日先至出
之後13.2狂kill app，完全返咗去純單工os
之後又出現背景長期run嘅bug
總之啲bug就不斷反反覆覆

換機=加ram

而家又真係update得好密考驗用家既耐性

去到beta 5先fix返少少reload問題

9月幫你fix返呢個bug

用支為啦，屌你老味

最近部iphone成日自動幫我iclould備份
但明明我已經係setting熄左
已經幾次係咁 點解既

希望9月有新版apple tv

b5真係好撚癲，順到仆街仲要無reboot過

仆街13.6 煎強
升13.6.1 Dual SIM 成日間唔中無訊號

Iphone xs ios 12.0 up唔up13好 驚食電

等14出咗先再睇啦，12又唔係開始停Support

無事

b5 用唔用到渣打個app

爭在未有Pro不鏽鋼product red

好撚與食電
啱啱喺 App Store reboot 咗一次

呢個方法唔係一早得咩？

yes

唔係b5都唔會咁樣試

下一代 iPad air 改design
但無 120Hz

屌吖~

唔怪得你哋話 Beta 5 順咗, 因為佢有 bug 唔識做 heat management, CPU overrun 同過熱唔識降 speed, 直至過熱到頂點之後 reboot

我反而待機好誇張
由13.5開始已經好痴線
琴晚由13.6.1 升B5 Public
一樣待機好食電 1晚可以無30%

已經換左電同reset all setting
部機重要無乜奇怪野 可以熄既都熄哂

幾時開放可以用 data 做 iCloud backup

有冇去 Battery 睇咩 app % 好勁?

但係暫時仲未玩到佢過熱

用無線差, 同時開大食 game (e.g. 3D game), 好快就會過熱 reboot

打白貓兩粒鐘都係暖

冇爆到密碼？

咩機?

7/7plus 各打兩粒鐘
A10出名煎蛋都冇嘢

用緊11 pro Max又冇事
不過有時打字會lag

無線差 + iPhone X
必中

無線差 + 3D game

難怪因為我唔打機

無野有事 全部正常
背景又無野Load
hey siri, 3d touch, icloud backup 呢啲濕鳩野都熄鳩埋

都唔知係咪部機有事 有時待機都暖暖地

你熄咗 Hey Siri, 唔怪得冇事

雖然b5用落感覺好過b4好多 但部機idle一段時間就會reboot 有冇人都係咁
11 pro max

冇用無線添

b5 玩唔到動森

咁試吓差住線打大食 game

幾時先出？九月頭得唔得

得白貓 最多玩到冇ram彈app

我用mba隻牛叉住黎玩白貓都冇事

無線梗係叉唔上啦
btw
我ipad pro 用返原裝牛，玩3d game 都叉唔上倒扣

11pro 行ios幾會最好？
上網好似搵唔正有關資料

有冇人 Facebook app 已經有dark mode呢？ Thx

我有過一牌但前幾日無啦啦無咗

嘩 咁都俾我捉到

一F5就冇咗
好彩cap撚咗

唔係十月先搞咩

今晚見twitter見好多人今日有

9/11

我見twitter都好多人cap 到

留名蘋果話撳錯制

911 Apple 應該會避呢日㗎喎

原來你嗰個係香港時間

希望有iPad/MacBook

啱啱 update 完 app 都冇

係呀 頭先咁啱一開youtube就見到

好似燒俾先人嗰啲紙紮機

我都冇

冇加水印等睇俾人偷圖

聽日留意吓啲科技新聞網

請問點樣幫Memoji 加口罩？ 已經update 最新版本iOS
（以下是網上截圖，不過我電話無呢個option ）

燒部俾jobs俾佢睇下pass唔pass
好快會復活返黎重新執掌蘋果踏開cook

踢開

係咪無可能喺到發布新iphone?

仲有電量
Pro大電過非pro

iOS 14 beta

9/11發佈

你地會唔會望到d an 機越出越有新意，好想換電話
無奈入左apple 個ecosystem 根本出唔返黎

無諗過換，一世做ifan

你不如睇吓啲An機嘅「新意」有邊樣係sustain得耐、你又真係會用

應該有人要被照肺

有無巴打icloud信用卡續期被拒收？我用hsbc red

我索性雙修
唔洗成日比嚟比去

我都有Andriod, 不過間唔中先掂下

用左b5一日 上連登終於無煎蛋

An 機啲新意都係鬥條邊窄
多鏡頭、高像素、拍8k片
5G，120Hz 定遙控筆
其實兩邊都係冇乜新意
係覺得ios可靠啲同用慣咗所以唔想轉

有Mac iPad iPhone，睇相除咗大細mon
顏色方面真正做到一致性
An機 色彩管理可唔可以追貼dd?

用慣咗ios真係轉唔到 同埋我打機android不了

到時咪知
可能又撚用家狗

11/9先搞唔出奇，以往都係10/9

11係香港

今年出12先
加埋疫情
啲pro機仲賣唔賣得出

真5G lidar 幼邊
好多人都會覺得唔值俾咁多

有冇人beta5原色調又bug bug地，成日變到勁暗勁冷，要on/off一次先正常返

放心，實有人買pro，要相信蘋果既功力

賣實賣得出

不過唔會多

你睇iphone 11就知

其實apple出得機海就知有d model會賣得少

contact點樣sync去google?
係setting >account>gmail已經開左contact, 但上google睇都係無

最簡單係裝google drive連wifi 備份

X仔本身都係雙鏡 如果上12 max
其實係咪多1gb ram同粒u升左

即刻得左, 唔該晒巴打
btw咁佢個sync功能都幾廢

用緊11pro
手痕買左部SE2唔知拎黎做乜

9/11預測
iphone 12 5.4/6.1 A14 / 紅黃藍綠紫黑白
IOS 14正式版
apple watch S6
減價S5 （希望有）
ipad gen 8

B5正常用到moov?

正常喇

應該 2X zoom變ultra wide

比你你會買邊部？

今年太家要買都就住買
iPhone 8果啲局住換實揀部平就算
要氹x/xs 用家換pro又冇乜新意
好擔心21Q1條數

先sync去icloud
再去網頁版匯出
跟住匯入vcard去網頁版gmail contacts

大家最後可能求其平平地買部SE算
反正冇街出用唔著咁靚咁勁
又可以用指紋解鎖

原來有巴打解答咗

12 max 係lg mon lg係咪好無保證啲質素？

繼承阿公7000股蘋果遺產 網友苦惱應否繼續持有

真apple fans喺佢地未上神台時已經買左咁多

AAPL拆過一次股嚟

部11 pro成日用用下轉apps個下快手d就黑mon轉圈圈
到底係部機問題定ios問題

Apple又撚狗

點樣有

都唔該埋巴打你

用緊X可能換粒電就算

其實想 但又心思思想換新機
睇中左12max

我都心思思 如果新iphone唔吸引就換電算

未出答唔到
可能繼續X
換電又一條好漢

respring
你當hang機

有時係會有
成日有就應該你問題/你用嘅app問題

如果睇番依家12 max個spec
X仔都唔知升唔升好 三年但升得咁少野

本身X唔打機都有排用

用緊X，打開低消耗遊戲
諗住用多年先算

其實去到A9呢粒神U 6S,SE1
如果唔係粒電
日常通訊+娛樂仲係輕鬆
fb ig 連登 普通影相落下filter仲有心有力

所以Apple多咗賣服務

我係嚟倒Apple 米，11 pro 換 12 5.4

乜咁啱呀，我又係咁打算

無見過有，如果有既話應該呢個位開

LIHKG iOS 14 beta個睇quote透明底bug係咪要等正式版出咗 望遠先推到update出嚟

係街都仲有好多人用6s架
真係好襟

貓貓

有大陸狗拎左部 AirPower 工程機拆

有冇圖睇下

同場拆埋小米塊夾公仔式叉電板
做工都差幾撚遠

屌我見到上面啲圖覺得好撚癲

呢塊嘢冇兩三千走唔甩

人地叉電版求其一塊主板一粒core就完
Apple 一塊野有23個
仲用a11做電源控制

係22個

有爆料人話呢塊只係2019棄用設計

屌 啫仲貴

但係諗到咁整返叉電板真係cls

某程度上AirPower 重生到係因為喺google 到撬走左個ai 部門head
佢之前接受訪問講自己一入apple 就四圍R其他部門同佢合作應用ai 落佢哋部門到，而家R到差唔多全部都關佢份
AirPower 會用到粒有ai npu soc a11就合理曬

一個所謂叉電器 要用iPhone X粒U

因為第一粒low power 玩 AI chip 係A11

一定好貴

iOS 有部分beta 用家發現有得limit 60fps frame rate

Dllm 塊叉電板整到咁又要賣3千

cls

最多2千幾

依家beta4唔知升唔升beta5好⋯⋯
ig個bug仲有冇⋯⋯

Beta 5 reboot 得好密吓, 成日用用吓 reboot

我係xr用家
pb1 返而成日reboot
pb3倒水電
pb5 正常 終於變返核電，keyboard 無lag, 好少app reload, 開app順返

因為唔同 iPhone 型號會有唔同 bugs

beta 5 可以YouTube 睇4k 未
iPad pro 2017 剔左safari codec 但都係lock 1080p 求指導

A11既叉電板賣2599

叉電板粒U勁過人地部手機

姐係要等到10-11月

去買Pencil 2，問我用緊邊部ipad，我話ipad pro 2018，兩個藍精靈都唔識咁再問有冇home制㗎，我話冇佢話咁應該係ipad pro 2019

你一係答ipad pro 11 吋/12.9吋/ipad pro 第三代

Ipad pro 2018 年時時仲有賣緊10.5 吋， 人地廢事你買錯，你就真係以為自己好撚勁

佢哋聽到ipad pro 2018有啲疑惑咁，我有講係11吋果部㗎
同埋2019都冇出ipad pro，咁佢又講緊邊部唔係我好撚勁，係佢哋唔熟幾時出

prototype用住先掛都唔會用得盡個效能

2017未有

香港d精靈屎都唔係第一日嘅事

但係最主要嘅叉電功率唔知幾多呢

同人吹水就叻，問我部ipad pro用成點有冇咩問題，有啊部機彎咗囉，佢話佢果部都彎咗但so far冇咩問題

Apple 到而家都唔肯認 2018 pro 有彎同埋個mon失靈嘅問題

想知點解會放棄liquid retina技術
用左幾年都冇就話換晒OLED
研發成本都未回本啦

LCD同JDI買，OLED同Samsung、LG買，兩者都唔係佢研發嘅，何來研發成本

liquid retina本身就係marketing包裝用嘅名詞咋嘛

好唔捨得LCD
但係OLED點較flickering 少d？
請教下

買多部11/SE2旁身囉等佢出SE3

我都預計之後會冇 所以先想問定點樣長用先令隻眼舒服

JDI佢有份投資，點都會吊住佢命掛
之後有microled/miniled

Microled會冇咁傷眼？
同埋你既意思係話 iphone之後都會有lcd？

有咩每月check data apps 介紹？

內置 每個月自行reset

Data Widget

有冇得自動reset?

你上台個app

13.6.1咁多位點睇？
利申用緊13.3.1

教高亮度，跟住較低白點值

謝清 我會好好參考的

11pro 琴晚up咗唔覺有咩問題，但好似load連登po順咗少少

原來9月都就快到

電量方面？

up咗一日答你唔到，但感覺唔大分別

Youtube睇Battery test 好似係ios13裡邊最燒電
唔係好敢update但又想試新野

咩訪問 有冇汁
John G 係幾勁
你講既野都應該係真 而家乜7都ml
一日到黑 “Better over time”

唔知鬆咗定壞咗個靜音制
要整大約幾錢？

暫時幾日b5 都冇咗嗰種越用越少ram嘅問題

屌半日respring咗兩次

b5?

有冇人Beta 5 一用USB c 叉電個cpu位就會好熱

請問有咩 track expenses app 推薦?

曾經用過Spendee, 依家試緊nudget同spendy

dl 咗planto. 一見到要入銀行密碼 即delete

Moze 唔錯，可以分得好仔細記

money pro

可以del profile了
唔敢再升下一水

planto

Moze
幾好用
Refund 分期個啲都得

beta 5 ig story upload 唔到相

一升完就講
要copy photo 再paste落去打字

睇到了

14 beta用家有冇覺得細電左？

冇升想了解下

究竟有冇新ipad

9月出既應該係平價版

12系列全OLED係咪一樣窄邊框
如果PRO 冇120HZ咪有啲難賣

咁細個moon 90Hz都夠啦，120Hz 只會係倒水

如果平價版但用A13都ok嘅

好似iPad Pro 咁 淨係動畫120HZ 或者指定app都OK既

唔好再用gap mon

係，iOS原生動畫+oled 90hz夠做
iPad嘅LCD有拖影先上120hz

換咗電嗰嘅巴打

想問你哋部機嘅黏合位有冇問題？

check咗機，見到有啲位睇落癡得唔好
好似有條微小嘅GAP位

遇到呢個情況應該點做？

你邊度換？

IFC

iPhone 個鏡頭幾時先唔再凸出嚟？
睇怕12都繼續係咁
佢真係諗住全世界都戴套架喎

SE1裸跑平放好撚爽

beta 5條ram又變返以前咁
開緊隻game > 開Safari上陣網 > 返去隻game就reload

有冇巴打有用開vpn睇dazn jp ，想知邊個vpn睇到

而家市場對手機影相有要求
鏡頭同sensor同以前爭幾倍
寧願佢突出黎都唔想個機身做厚

依家啲手機已經變哂做可以打電話嘅相機
所以個鏡頭只會愈來愈大+厚

希望SE3可以單鏡頭+唔凸
我真係好少影相，就算去旅行用Xr影都好夠，只缺night mode

遲啲部部都好似三星note 20咁成隻牌痴上去機背

Note 20 Ultra個鏡頭真係大+厚到好誇張
不過佢算設計得靚

你雙修又轉部an機？trade走部sony？

有冇人 update 完 ios youtube 之後開 youtube link 唔識直接跳入 app 睇片

No la
純粹講下個樣啫
部Sony整體靚仔好多

sony啲UI動畫o唔ok？啲人話好接近原生an？應該好簡陋？
我見佢有得打機直接用濕電買嚟代替中階大電三星先

係好簡陋
不過我一向都唔鍾意花巧嘢
所以OK

打機我唔肯定得唔得
罪大啲機都幾易過熱（會出警告）
同埋罪大得4000電
唔知你夠唔夠用

10月底先發售希望唔係真

想快啲feel下部5.4吋

平果兩部先係主力

唔知要等幾多代先有突破

話說XS同11pro條line係咪唔會出product red?

大家覺得會唔會有機會出12 4g版本？

有冇人iphone就算你調最低音量打字同lock mon都變到好大聲？

利申iphoneX

太細la，睇嘢細過SE2

銷量好過pro,要推出先

一早已經咁傳

應該9成係真

傳出年2/3月先出4g版

要等到10月中先有新iPhone 用

等買家儲多個月錢，真細心

今年啲定價應該會好有趣
當Note 20U都賣緊$9200嘅時候
iPhone睇怕平極都有個譜

要加返個抗疫價（照上代個價減200-300）

想唔凸鏡，似乎只可以整厚部機
鏡頭薄極有限

本身YouTube 同YT Music都唔識跳
設定 > Safari熄咗內容封鎖器就開返music app
YouTube仲研究緊

厚機好，大電

全屏點會細過se

鈴聲最低？

係 近排變成咁

啱啱試YouTube都識開app
你可以望吓內容封鎖係咪開咗adblock先

仆街好似讚壞咗
用多兩日又係咁

會，比例嘅關係

解釋多d?

5.4寸比4.7寸細？

Mon窄咗
所以睇片會細咗

哦

姐係好似21:9同16.9既mon咁

4.7睇片已經算細

等平價AW

有冇人部iphone 解鎖之後會收唔到LTE一陣？
我今日成日都係咁

Mon窄咗唔只睇片細咗
打直用每行字少咗睇圖都細咗

但好似同s3一樣外觀

不了

宜家用緊s4, 錶面靚好多

淨係做運動先帶
S3粒U太慢先冇買

但打直用唔係應該上下睇多咗野咩？

係打橫方向少咗

s3同s4個sensor都唔同

唔知se係咪會用返舊sensor

上下睇多咗，但左右睇少咗（左右接近se2）

我估SE應該會係新酒舊瓶

我覺得應該只係S3換U加ram就收工

S3用家表示唔覺慢

用緊x 有時laglag地但冇咩電力問題
諗緊要唔要買平價11pro

下X點樣用到lag 我長期low power都冇lag

可能我跌得多

市面上有冇玻璃磨沙貼 ?

水上蘋果店，香港幾時整返間

所以諗落5.4都係士多撚吓算
慣咗，尤其工作上大mon方便啲

幾特別
雖然覺得新加坡部份建築設計好怪

乞丐版超抵買

Beta 5 恒生用用下彈app
有冇人都係咁

我都係想手機過數都過唔到

IG story bug fixed 更新IG就得

beta bug都fix咁勤力反觀whatsapp嗰邊真係垃圾

反而WhatsApp通知聲爆音問題仲未fix

b5 whatsapp有咩問題？

無 好正常

唔知聽日BETA 5會唔會正常返

IG今日個update有fix b5 post唔到story嘅bug

IG 有update b5個bug fix咗

有冇人beta時不時收爆都load空氣

好似話se2就嚟有made in india機出貨？

喺印度賣嗰啲先係

印度QC好唔好

有陣咖哩味

有新版出咗

設定嗰度多咗個叫”電視供應商”嘅嘢...
有冇人知咩嚟？

你login 咗個US apple ID?

香港a/c黎...
禁入去見到得黃viu揀
而我部ipad(同a/c)又有dl黃viu(冇開a/c)

我都有喔

會唔會係黃viu而家可以用Apple login，所以多咗呢個功能？

viu 就唔知
呢個功能之前已經有
因為我有個US app store a/c
login 完就會出現 電視供應商

12pro仲未決定加唔加120hz

咁都唔知嘅話
我部xs可以strong hold多一年

唔加

我未試過隔代換，睇嚟要破例

我未試過同一部iPhone用多過兩年，睇嚟要破例

講真我唔太執著120 因為倒硬水
應該話呢個未係我換機嘅條件

我用緊XS
假設我會換番同級嘅model
咁預計會有嘅upgrade有：
粒U A12變A14
Ram 4變6
鏡頭2變3（仲有night mode)
mon 5.8變6.1（如果條邊幼啲, 機身一樣大）
120Hz（唔知有冇）
老實講好似都係冇乜太大分別

舊電會好d 掛

我就多數xs -> 12 要個細mon

其實都係貪新鮮換，而家11 pro夠用有突

我應該都會換5.4
希望佢唔好縮皮得太過分

12出左就應該cut XR/11pro

希望來多次11pro 好似xs大減價

有既，不過要係12發佈後同發售前去買或者其他reseller買

希望12可以跟返國際版用esim

XR變SE3

雙實體sim先方便 要esim可揀返se2

eSim先方便 要雙實體sim可揀返中国版

可能人地兩張太空卡呢

XS撚換機唯一誘因係粒電

另外想問 APPLE CARE 依家粒電81%可唔可以申請去換
聽講好似要80%以下

AppleCare+真係揾笨柒，條女部iPhone XS都就嚟過兩年保，剩83%電，即係唔俾換

就係想搏下呀
我18年9月出機 買左CARE+ 下個月到期 粒電81%
如果有得換電就唔洗咁快TRADE機

長差爆佢

我部年頭X去到78%就無跌過

加7舊換左佢

pro max 要11月先有?

6s 用30分鐘粒電跌左30%
就頂唔順喇

晚晚叉通宵

b5都係要reboot鬆返條ram

換電換機

較到最光

堅唔堅 12未出就話下年有新SE

又撚過

好正最佳孝機

講到尾都係啲電訊商仆街 唔俾人揀esim定實體

香港仲有邊間大台冇esim

SE plus
🍎等睇新一代核電機

打多咗個apple emoji

睇唔到原來出面有開post

3得漫遊sim先有

太空卡又好似得clubsim有？但係咪要hkid

apple個網有寫邊間有

佢應該係有一款esim就會上榜 好仆街的
apple watch就好似間間有

最緊要電話月費有esim佢就冇

其實esim好處係晶片細

比實體卡用得更小位

可以有更多空間放其他零件

同埋防水更好

同埋好似得cmhk加apple watch esim唔洗錢

esim好似綁地區
冇得自由開卡係差啲

今晚有冇BETA 6呢

唔一定喎

我上年去日本係當地開過張一星期esim

就會scan 就用得

聽日呀

11 pro max有冇需要upgrade

你部11 pro max有咩唔滿意而你認為12系列會fix?

我唔會upgrade
iPhone 12 頂多咪5G
無乜新嘢

Intel modem

trade in俾幾千蚊有新機玩

何樂而不為？

冇錢

有無xr用家 打算用多幾多年

咁咪唔好換囉

幫你解決咗個問題

用到出SE3

cls 個機海有幾大

如果真係出，成堆中階an機點生存

有無線叉電、防水、高階soc嘅中階機

唔關事
係 Apple 同 Viu 有合作

9月之後既減價11+5.4吋12會唔會成為中階/中高階選擇

11減價又大賣
不過我估5.4會跑出

5.4多數跑贏 仲要贏幾條街

DB5今日係咁auto reboot

11大mon全屏
5.4 12細mon 全屏
唯一優勢A14,影相靚啲
但如果唔追新款會唔會揀11

我諗要睇埋ram 會差幾多

其實仲有6.1 12 Max
真係有排諗

好多人等咗細機好耐

我平時用冇 respring, 但用緊無線差電就好易 respring

諗住買兩部12 max
Pro個鏡頭 wfh都唔知可以影啲咩

先cut半年，再改新名復出

你哋開到link?
我㩒係error

12 Max同11同價，12平返500-800

RAM 有6GB，咁樣已經可以打到An 機中價車尾燈都見唔到

我係返到屋轉用wifi就無啦啦嚟料

同一個apple id嘅device可以
上網搵ipa拉落iTunes就sync到

有冇教學 Google咗都唔得

ipad 用有裝adblock嗰個id log in
我係用imazing extract個ipa
開itunes連ipad再用同一個id authorize
拉ipa落iTunes 就會自動裝

細機電量真係差d
黎緊實換大機

見到隔離pro講11系列減價好想換
但藍店都係不了

有冇iphone12情報

利申：用緊iphone11

好似話得pro先有6GB RAM

9月發佈
12/12max 10月發售
12 pro/pro max 11月發售
唔急換可以等埋11月先決定都得

11都要問睇嚟有啲錢

應該都確定係pro獨家6gb ram

真係大把人年年換 又唔會trade 可能我學生 真係唔捨得

11單手玩唔夠爽
可能諗住換12細pro

12千其唔好繼續出綠色機
如果唔係我又會忍唔住換

唔急 仲有時間儲下錢

想換大mon d咋 厭唔夠大

有更新未

btw iPhone 7嚟
個profile係錯嗰個
pb應該聽晚

DP未收到

一週一含

爽

正

有了

b5 算唔錯，b6希望更正

Db6

DB6好似冇乜改動

空間音頻有了

DB5無咩嘢唔上DB6住

DB5定dB6食電啲
DB5感覺都食電

出左唔夠一個鐘點試比你睇大佬

按比例計返條數俾大佬睇喇

btw db6 啲動畫好似快左

Chrome更新咗可以好似icloud keychain咁自動輸入密碼

好似順過beta 5

如果用apple id login應該唔使登入?

唔係好明login咗有咩用

罪大有4000仲想點

得1個provider 可能唔覺幾有用

多幾個甚至包晒全港tvprovider 咁個Apple tv hardware 同app 就真正做咗機頂盒

唔係要駁其他hdmi 裝置嘅話，你個TV 畫面可以永遠留喺佢個Apple tv Home Screen

係tv app又見唔到黃viu

似係update+reboot完順一陣

呢度直頭未update 有香港添

梗係冇, iOS 14 仲係 Beta

一周一行

Public beta 都有六了

係喎
係咪都up 希望無咁食電

真 之前倒水到仆街

點解我up 完db 6,又要up 多次pb 6
定我眼花

一部機只可以用一個password manager?

11 pro綠色會唔會成為絕版
蘋果好興出新一代舊代就減價減色

chrome 都可以用到icloud 個keychain 定佢自己果個？

可以同時開㗎喎

唔係話唔靚
但水上蘋果最後只會被浸爛
完全唔明想表達啲乜

起係K11後面？

屌

beta 6 幾順

個logic即係點，mon大咗，黑框細咗，顯得m額都細啲？

最近兩個beta有咩功能上更新？

自己係設定入面搵整都搵唔到有

B6 有音體音訊, 但試左, 聽唔出分別

係

好智障

除非佢話M額無縮係因為再多個鏡頭/sensor

想像唔到三年黎都無進步

唔係無進步, 進步都唔係係12果陣時進步姐, 等下年啦

係尖咀海傍起

其實你係咪有語癌

支持起喺屯門河上面

手頭上有塊iPhone 7 128gb底板同粒原配touch id，仲值唔值得去買部iCloud locked機返嚟改改佢？

我tick chrome佢就會untick我個1password

改嚟做乜？
做副機／賣？

我唔覺有幾難明wo

都係做spare啫，放去賣人地一眼睇得出個serial no. 唔同，再加上7仔放出去都唔係值好多

5毛有語癌唔出奇

好簡單一句，12個m額冇縮細/加鏡頭/sensor

咁叫唔係無進步？

你可以話佢有技術做但唔係12到應用

但我講緊12

理得佢13 14 15

同d無logic既人溝通好辛苦

返工又係

咁威尼斯同大澳啲屋有冇浸爛？

環保撚屌到你返鄉下

TouchID 用咗都好似5年先有新form factor

屌！屯門清溪川咩

其實屯門應該有能力養得起一間Apple Store

係就好，等我trade時多幾舊

希望有120hz 如果冇就唔換

換電就不了。老母部6s換完電一樣倒水
13.5開始已經倒水咁倒 試埋14 B5一樣倒水

換機吧啦

係咪話好耐之前諗住喺Yoho開

M額點縮都係M額
吹緊下年mon底鏡頭
唔知Apple 出唔出

我覺得荃灣機會大啲

岩岩google見到第一近即將出既mon底鏡頭手機

Apple: 技術未成熟，等多2年先用

你可以喺度搵
" 中共係咪爆左條龍脈 "
信就有唔信就無

又唔講風水
但真係唔知想表達緊乜
設計師應該有佢想法?

申:唔識建築美學

我想要face id+機側touch id

荃灣比較大機會

我男朋友部6s都係，換完電半年內就打回原形，SOT得3個鐘，打機倒得更快

whatsapp 更新有冇update 埋beta bugs?

6s粒電真係好唔得
所以用咗兩年就換8+好好多

原來係水燈唔係蘋果

由 Beta 4 開始, 個 Optimized Charging 計得好差, 成日 80 - 100% 要半日先差完, Beta 6 仲係咁

有制撳, 但未用到住

屯門多蝗蟲

無左jony ive把聲介紹新iphone
發佈會要扣分

太空館開apple store

用開vpn
但係數據用量照舊計哂落其他app到
知唔知要點搞？

上年已經冇

個個太正經把聲唔吸引

而家D app大食咁多，下下扯晒cpu，時間少左正常吧

我明，平時慳電都係因為慳電細核心都夠做，如果iPhone7粒a10又熱又倒水就擺明長期用緊高效能大核chur晒啲電

但部6s係倒水得嚟又唔多熱

DB6都係有respring

上到 DB 6 都仲發現到好多之前冇嘅細 bugs, 雖然啲細 bugs 唔係好影響實際使用, 但睇得出呢個 iOS 開發團隊都好雞吓, 14 正式版分分鐘仲衰過 13

你咩情況下 respring?

一年比一年差

放係枱面，乜都冇做

想問下 坊間情報 有冇話新機個mon幾大

Google

重點係oled mon嗰啲間條

呢排都多左12消息
有黎開呢度睇都應該識背
12 - 5.4/6.1 LCD/OLED
pro - 6.1/6.7 OLED

睇twitter d leaks都睇到識背

要update 喇，全線肯定OLED

DB6個moov正常返未

想當年Jet black

Jet black真係正到爆，當年完全因為呢隻色去買7

點解蘋果唔肯再出黑色呀SE黑都唔係黑嚟

果陣搶到部plus jet black 放左
之後買唔返

SE 2隻黑色？

我記得去到11月貨源先開始穩定

係，其實深灰嚟正面個額頭下巴個塊先叫做黑

up 咗big sur
finder 有啲核突

db6 fix左IG嗰個bug，唔洗update去最新IG version

暫時keyboard無咁lag
8+

仲有冇其他常用apps有大bug??

有無咩app 可以
聽到itunes 買既歌
同埋flac格式

vox player

thx

暫時無咩大bug 但係我usage好少，同埋我唔用香港啲apps所以未必準

留返比啲有經驗既巴打答你

次次出完更新半日都無就有人問電量點，都幾撚攪笑

所以就算細機啱手型我都係換大機算

好 坐等6.7

有無人會同時買2款iphone 12玩到盡
如果咁我會揀5.4+pro 6.1

買兩部嘅話梗係買5.4+pro 6.7啦
分別夠哂大

最細配最大但我嚴6.7太大

有冇人用windows ipsw上beta6?

依家買部ipad air都要9月中先有貨
係咪即係準備有新款

傳話9月有新ipad air（有faceid)

我都放低咗好耐無用
用嚟做moon會lag
上網睇片啦唯有

有冇得解決開VPN後Sidecar唔work個問題

上唔撚到 會炒

有冇人用back to school買ipad？想知大概要幾耐先到，想買比老母用

ig 個 feed 又轉咗玩法
掃哂新 post 之後會話你 all caught up，可以禁去睇 older posts
再掃落去就全部 suggested posts

點解唔過隔離Post望吓

iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (19)

beta 6 face id傻咗，不斷叫人用密碼解...reboot先正常返

真係好on9

呢排用個keyboard 轉完emoji再轉返速成 會成部卡死咗咁款 好似係用signal問題特別嚴重 咩事

洗撚夠未
個個post都見你

On9又取消咗YouTube4k

本身諗住老撚都買上12.....
點知而家先唔見電話，應該買部SE定11 頂住先好
買SE又怕倒水電，有冇SE 用家

iPhone X一路都冇

xs max仲係好順
不過64gb 唔撚夠用 要換12

我Xs早排有而家又無咗

嚇死，好采Xr仲有
冇4k 60fps點睇老婆

仲有13.7

有wo

x2, 用pro max 仲有

13竟然仲有update, 諗住直接等正式版14算

起底 blocked

Admin del咗#622喎，順手block埋admin唔該

老老實實 13.6用落暫時最好 唔會respring 個youtube擺左幾日都係停翻係個果位

咁唔好再上13.6.1，用電又多返

iphone老閪都唔會上 ipad唔小心上左 不過大電就由佢

有無理財apps 推介， 計支出個d

錢家有道

Spendee

toshl...俾錢可以有bank api 駁去bank download record

安全？

買SE啦
唔夠用都係兩個月啫

thanks

蘋果發邀請未

仲未收到13.7 ota

beta6 app libaray每個分類嘅第一個app㩒唔到有冇人都係咁

6s表示13.6瘋狂respring試過擺喺度都中
雖然應該機問題大啲
仲有兩個月先出12
要掙扎

有
Siri suggestion 4x2 Widget 都係咁

無論個app幾安全都好 我都唔會link bank
手入咪算

13.7 放埋出嚟

Airpods 3, 又撚

11 pro冇事

8 plus無事

電黎講冇用過6, 6s, 7, 8咩？

或者二手求其一部用住

on9 出左咁仲邊有人買pro

Beta 6又順又慳電

派47啦好無

我用就冇咩bug
驚就唔好升
記得backup 好先升

係咪9月10號

iphoneX 天才吧換電頂多年先

如果係10號應該下星期就出邀請

你有冇開 Hey Siri?

網上邀請

有

我個 Siri standby 都好食電

食得1%
熄左佢一排再開返睇睇

nomad出咗”airpower”

未叉到watch 都未算

佢話2021會出

等真・AirPower

錢已備
幫兩老換iPad

緊火, 準備入手iPad

點睇？

都係好事嚟

加強Spotlight 會趕絕Alfred

同Google傾唔掂個價錢？

ipad air

XS 都沒4K....

search咗,轉用incognito mode就有設返4k

加強Safari 有冇趕絕chrome
加強disk utility 有冇趕絕3rd party

部macbook升撚完big sur開safari瘋狂freeze

Bug Sir 呢2日好快有新版

新iPad Air喺sleep/wake button用touchID

今年搵少左好多錢
冇得換機

14個touch好似靈敏左
唔知關唔關120hz事

換apple watch S6再唔係Trade in幫補下

唔入耳點降噪

10號星期四 應該流

啱啱上個禮拜買左ipad pro...

而家air有冇face id?
因為用ipad應該好少要戴住口罩用 ipad應該點都face id方面
iphone就希望12會有touch id 起碼要戴多半年

之前有巴打話無線差成日差到 80% 左右就差唔上, 到咗 Beta 6 仲嚴重咗
CLS~

唔鐘意可以熄咗佢

呢個時勢， 留住多個錢係身先啦

我試過晒, 當然唔係 Optimized Charging 嘅問題
係佢有 bugs

有冇巴打telegram GIF個頁空哂 完全send唔到gif save人地個d都save唔到

應該係經常性觸控有問題

ipad配face id方便啲，又慳位

係咪太熱所以到80%要降溫先俾繼續叉

我部Xr日日無線叉都未試過停係80%

唔會係太熱, 因為有時 80% 後再上, 可以係十幾個鐘之後先上到

自從 14 Beta 3 / 4 開始就係咁, 到 Beta 6 都未 fix

咁擺明bug咗

之前呢個功能我都未見佢成功過

係 我用 iPhone X

我發現近呢幾年出新 iOS 時, 好舊嘅機就會有啲新機冇嘅古怪 bugs, e.g. 下年 iOS 15 可能就會到 Xs 嗰批有古怪 bugs

而家冇得用 Battery Health 低 % 嚟整慢部機, Apple 又會諗其他嘢嚟整鬼你啲舊機, 即係目的都係想迫你換機

我都從未成功觸發過，次次叉到70-80%就手動停
根本保護電池只需要3個模式俾人手動on/off

display/POS機mode，長叉mode保持50-60%電量
打機mode，好似sony機咁直接用濕電，停止叉電，降溫
返工mode，隨時有得叉，直接限死80%

Apple 呢樣野好似做得麻麻地
我MacBook 同iPad chur 得勁果陣都會扣電cls

2013年MacBook Air無事

DB6 airpods pro 聽到嘢但係mic唔work，對方聽唔到
而且有時會bug左轉唔到mode，setting或者long press都係灰左

今年都要換啦
Iphone8粒電唔cum用

同埋我加咗人工

依個年頭都有得加人工，巴打間公司算係咁

其實唔係做旅遊、零售、餐飲嘅人又有咩影響

我大學同學個個都有人工加，最勁嗰個仲有2個月bonus

但你有冇諗過冇疫情嘅話
可能係有半年bonus

IT狗冇人工加咪走囉
根本剩係靠支那嘅死咗十世啦

物流業有啲就死咗，有啲賺到傻

疫情前啲錢係每人分少少
疫情後係一個賺哂
其他死哂

背靠咗祖國咁多年
今年一鋪清袋

都係2個月bonus，因為係我舊公司嚟

我公司生意好左反而無人工加喎

ios有冇人會剷走好多跟機apps？我覺得imovie / clips / apple tv / apple music 全部可剷

然後自己裝netflix 同spotify

部份得 其實你照裝Netflix Spotify 都冇問題

乜原來apple music會因為app store轉其他地區而del曬本身download 咗嘅歌次次登入番都要重新下載過曬d歌勁食電食data
搞到想轉spotify

apple tv+ 佢自己拍啲戲都唔好睇，套Greyhound都冇乜劇情，只係睇cg海戰，Tom Hanks都救佢唔到

次次...你都幾忍得喎

好耐啦，版權問題

我都係咁啱轉區課金又聽日近歌先發現

捷徑有無雙卡數據切換SET

痴撚線，搞AR 劇！？

點解要reset

解到都唔開心

解到鎖唔開心
個mon光又唔開心
我開始覺得呢個世界好陌生

Face ID 會自動調整和辨識外貌上的變化，例如：化妝或者長出鬍子。如果你的外貌出現更顯著的變化 (例如：將滿臉的鬍子刮除)，Face ID 在更新面孔資料之前，會先要求你輸入密碼確認身分。Face ID 還可適應使用者穿戴帽子、圍巾、眼鏡、隱形眼鏡以及各式太陽眼鏡的情況。

想知會搞成點

apple tv 下年過埋試用會剷

放心，下年大機會再送一年

唔係買一部嘢送一年？

開始傳緊今年有買會繼續送

假設下年買13，係咪又可以免費用多年

照計係一部送一年
不過我諗好多人懶到唔拎
因為到時到候要cut

升咗beta6之後佢成日連咗藍芽耳機但係又唔識轉喺耳機播歌
之前beta4嗰陣都係咁連完耳機唔識轉返個設備
beta5冇事之後beta6又嚟料

唔出奇，準備多啲配套到時推AR眼鏡

其實送來都冇用 都冇嘢啱睇

送200GB iCloud 仲實際

b6用smart battery case好似有啲問題
用電竟然係背殼用電先

唔係一直都係？

我都覺送icloud仲好

好似賣點來嘅喎

搞笑呀你？

吓...

你用 Lightning 線差電嗰陣, 係用 iPhone 定 Lightning 啲電先?

iCloud 真係拎埋賺錢

Apple TV plus 係用黎玩

有冇諗過唔關b6事...
唔關個case事...
而係你...

傳緊話extend多一年，講緊係而家free緊一年嘅extend

屌Apple TV＋都冇野睇仲好意思收錢

應該唔關iPad pro 事

iPad Air + iPad ?

各位巴打 我依加用緊部7plus爆曬mon，舊電又倒水，雖然日常使用都仲可以
但心急想買部新機用，應該等12定買11算
唔影相 但會打下機

心急咪依家買

梗係趁8月底就嚟出新iPhone 12前拿拿林買iPhone11

咁樣你就可以喺iPhone12推出後，返嚟呢個post呻iPhone11買咗唔夠一個月就出新iPhone，好慘慘

多數都係

如果轉frameless會好羨慕

iCloud 咁賺錢，送俾你？
Apple TV plus Apple music 呢D要引人入坑先要送free tiral 引人用咋

Air應該會轉做Pro 11個樣
然後普通版就繼續10.2

打錯b6唔知點解用電係用咗機先
殼用極都仲係100%

11 Pro + battery case無問題

beta的確可以唔保
拎去睇左先

restore去換啦
年頭臨過保先去換過

想普通版升做10.5pro

Tv+ 套套戲吹到勁撚大
又有乜大卡士
邊個大導演
然後次次出到黎都

真係唔係做開個範就真係唔好掂

舊年換11 Pro Max免費送1年TV+，香港Launch有得睇既時候第一時間入訂閱項目取消自動續訂
頭1個禮拜睇咗一兩套唔記得戲定劇
跟住就冇再入過App，過多排連App都剷鳩埋

未fc

我到宜家都未明點解唔可以叫Siri幫我影相，佢只係開camera app，死都唔肯幫我禁掣影，最正就係可以咁做

整個影相shortcut叫siri run

師傅你搞笑呀個殼梗係燒哂自己啲電先啦

屌你老母仲係m額

依家restore未必降到13
或者等iPadOS 14正式版出咗再restore

就係依家restore 先有13

Apple成個epic games dev ac del咗

Fake

120Hz 凍過水

Ios 有無咩player app 支援 hdr 同Dolby atmos
依加用緊nplayer

抵啦

App Store 仲喺頭版係咁 promote 食雞, 串到...

Fun game for weekend

PS plus九月送食雞

下星期推cod食撚晒佢啲market

但係其實cod pubg都係騰訊底

食雞都係騰訊

真好笑
大家都係700底
一個咁跟返規矩一個就擺玩家上枱做子彈

想問下, IOS DB 想回歸正式版係唔係 Del 左個 profile ，等更新就得?

玩開 MCVS, 屌騰訊老母

Yes
但如果你升到gm版先del就多數冇正式版收

GM 版 del profile 等 14.1？

可以

騰訊自己都想搞apps store啦

Flic幾時先支援HomeKit

不如問homekit呢舊垃圾幾時先死

等佢哋傾掂數

等睇alexa殺死homekit

就嚟出 iPhone 12, 開始要睇吓啲 5G plan
呢刻嚟講邊間頻譜最靚 / 覆蓋最好 / 速度最快?

香港5G廢左了

Why?

因為大部分係華為基站黎
華為is dying
你留意下點解電訊商無賣5G廣告就知

同以往一樣, 有新 iPhone 先可以帶起個熱潮

Smartone

唔好爭啊

SMT 啲 4G / 5G 頻譜都唔靚, 所以佢個 5G 要用埋好多 2G / 3G / 4G 啲低頻頻譜做所謂 "DSS動態頻譜共享技術", 越低頻速度越慢

我睇人哋做啲實測, SMT 真係普遍偏慢

我要出街去唔同地方做嘢, 我用 SMT 啲同事喺室內成日都收得唔好, 唔係話商場醫院嗰啲, 係一坐普通大廈某個單位入面嘅房咁, 好多時收得好雞

連chipset 都冇帶起都冇撚用

opensignal research 話香港5G 同4G 喺南韓，台灣，澳洲之中係最慢

唔意外

4G我都唔會信快過佢地（初頭）

根本都冇快過，再加埋啲公平使用、假無限
真係得啖笑

我用緊sunmobile就到期
都諗緊有冇需要特登上5G plan

如果買 12, 冇乜理由唔玩吓 5G

如果自由鳥/club sim有5G就正

數記除外，數記用愛立訊機器

用埋垃圾華為再加埋啲限速/地獄FUP唔慢就假

初出一排一定冇啦

我就傻傻地咁
低用量
316$ 5GB + FUP
314$ 50GB
我比左314$

我3hk 10gb FUP $160
每個月過左10日左右就$6一日解fup 姐係要俾$6x20=$120+$160
決定左除非有返$118 21MB真無限，如果唔係就轉去CLUBSIM養no.再開新卡算

咩42mbps 21mbps 全速4G
但其實hspa+已經上到42mbps

仲諗緊誠哥mo+ 自由鳥 定 sunmobile
21 mbps都夠用
最多係睇youtube

太陽 = CLS，收爆 load 空氣

雀仔 / Mo 啦

自由鳥15gb 後2mbps
誠哥mo+ 要簽兩年

咁不如唔好簽約
求其出去鴨記買張卡
用Wi-Fi蛋又好，雙卡又好
年卡幾十幾十GB都係二百蚊內

MNP?

出面成日怕埋公司執左唔見左個號碼
唔怕你可以用MNP

係咪3個台都有esim?
但佢地有真無限咩

7GB公平用量
之後調低優先次序

誠哥台係鎖5Mbps

我指mo+ $138/188嗰個

激卡啦 $3/GB 穩定抵屌

$138唔係要再+$18？

係
但簽兩年真係好驚中伏

諗緊MNP 100GB年plan

好期待12細機，但唔明點解細機個spec永遠都係次等...

我都仲諗緊 sun定mo+
但係兩年真係太耐

我依家用緊Sun 4G隨意用加強版10GB
$138唔洗加$18
10GB後變地獄

唔係見到誠哥MO+我就轉咗sun隨意用加強版
而家睇落好似MNP抵玩啲

sunmobile呢個月係咁打嚟傾續約
我仲諗緊留低揀佢個$98/7G用量
定轉會

Lucky sim? cls㗎喎

誠哥萬年卡

我想轉
但其實計性價比嚟講佢地係OK
而且簽一年
想走可以快啲

sun係幾抵用，同埋多$2上7G（原先$96/5G)呢個好吸引

Sun Mobile個人覺得$120+18 21Mbps無限抵玩啲

嗰時未有呢個plan
Sunmobile用落其實唔差
但佢依家未有5G plan

想請問下大家 XR 升 13.6.1 有冇伏

我年尾轉台會由HKBN轉自由鳥，$160 15GB 42Mbps唔差

新iPhone幾時發佈

出面有D話
10月一次過出晒PRO 同低階12
有D又話PRO 年尾先出

想換機呀

我覺得三叔都可以如期出Note 20
Apple咁有經驗唔會唔得
所以我估9月點都出到兩部先

三叔係越南產 都冇影響
加上好多都係S20既料
apple好似仲諗緊上唔上120HZ先DELAY

Note＋galaxy S 全年銷量大概＝iPhone 頭三日銷量

Apple呢幾年硬件上真係俾啲An廠逼得好緊要
雖然個人嚟講唔算特別追呢啲嘢
但人有Apple冇又總係爭咁啲

咁Apple啲廠嘅數量都多人地好多
Tim Cook又唔係冇經驗
所以我先覺得Apple點都會如期出到一兩部
最多咪ship耐少少

財報已經講明會遲weeks
iPhone 銷量對供應鏈需求好撚大
停一個零件一條line 一個星期已經好大影響
而家每年iPhone mass production 係由出之前半年已經開始
你計下武肺之前搞到幾多廠停，又停幾耐 就知影響幾大

仲諗住十月有新機用

有冇人打機嘅時候好易因為個swipe up to Home Scree 太 sensitive，成日唔小心出咗app

我玩嗰啲game一出app就會斷線或者死，好困擾

想問吓有冇方法可以調低佢嘅敏感度

B6同b5邊個好啲

指導模式鎖定喺app畫面

保守都要11月頭

買唔買macbook pro 13好

而家一定係等10月

b6 la

好有用，唔該晒

10月會出新PRO?

好期待新ipad air

10月先有新iphone ?

iPad pro 2015第1代用到而家開始打機lag，想換

dlm ios beta 係咪set 左timer
用左一星期又神神地

以前無事無幹
都要搶撚到11月

依家唔洗搶啦
第一個禮拜已經可以輕鬆walk-in

好懷念以前搶IPHONE,
全公司D 人係度搶
好撚搞笑

以前公司每年九月嘅某個下午三點都會全場靜哂
啲會都要改遲少少開

iPhone X 嗰陣公司仲有人「搶」
無論初心係咪炒，最後都變自用

從一開始就自用都要12月先到手

係咩版本都set左

上咗13.6 / 13.6.1之後成日no service收唔到signal, 斷咗之後唔識連返

要reboot 或入飛行模式先好返

有信心apple係10月頭開售12

等5.4
但又怕倒水

YouTubers應該會早少少拎到機
到時睇埋續航力先考慮

快啲有update 13.6.1成日都好熱.....

好似傳過兩個講法
一個係出咗6.1個兩部先
另一個係普通先出 11月再出兩部pro

係呀，12應該出先，11月先到pro
咁9月應該一次過發佈全部型號，包括new ipad 8, aw s6, 可能有埋新airpods

今年selling point 可以放喺細機(6.1 同11 pro一樣大）
單手觸控(5.4) 好期待

如果5.4真係咁正，隨時賣得好過pro

如果係OLED 1080p
寧願要返828p LCD

以Apple習慣
非pro OLED一定cut緊啲嘢

都幾肯定5.4會喺一啲好關鍵嘅位閹到你想買番pro

係閪搶咩

上年11 Pro 9月尾就買到

Hea 住朝早6點入去撳都買到

4GB ram，單鏡都可以去馬

除非粒電捱唔到7-8個鐘

應該係6.1 max vs 6.1 pro

買得5.4考慮一定要係細

反而係兩部6.1有冇好關鍵既分別

有冇人用緊 watchos7 ?

4/6 gb ram
粗邊/冇咁粗
ppi
HDR
雙/三鏡
lightning/type c
多數都係呢啲

再唔係就平機俾啲好閪嘅storage option
加錢買sotrage個價已經可以買pro

呢個真係閪中之閪

同樣oled個邊應該一樣粗

type c 99.9%冇可能

得返6gb ram吸引我

如果oled都分粗幼就真係屌tim cook

取消face id

tim cook: 我地而家最細係SE,如果你嚴太細可以買12/5.4，再嚴規格唔夠咪買pro囉
點買我都係食硬消費者

因為武肺影響成本，咪要分粗幼
轉頭股價繼續升，apple點都贏

OLED都有分高低
三叔A系同S系啲OLED mon都好大分別

tim cook: 你地想要5.4 128GB?
等我出64同256先

你傻啦, 再賤啲係 64 同...96

ip12pro機身會唔會細過ip11pro?

ram, 鏡頭, 120hz

或者Pro先包火牛
Gay Cook大把嘢可以玩

好似全系5G
覺得5G可以唔洗送落非PRO系列

唔要5G,要6GB ram

係咪全香港都無iPad賣

係

lm等買新iPad

今次入門版都好吸引

臨近發佈會 唔買任何products

唔知有沒新ipad mini

mini買嚟打機完美

幾多ram都係會reload

點解唔打個「無」字，要打個「沒」字

mini睇漫畫上網一流

12 mon細電細, ram少，12 Max 偏貴, ram少, spec唔上唔落

佢已經計好晒，想換機但又要平 12, 加多少少夠晒用 12 max, 一年換一部嘅 12 pro, 想有大啲改變嘅 12 pro max（大部咗）

我揀13

都係12MAX同12PRO之間揀
睇下值唔值比多2K上PRO

用緊11 pro max 等下代

想問個新手問題,點解我icloud download返d相落黎全部得幾百kb咁細.. thanks

放心 一定會

但呢個唔係講緊Keep係電話既相既size咩,我原本upload上cloud果個容量應該同呢個無關?

你down去邊？我以為你話Down落iphone..

我係自己部PC落黎Download返落黎睇

出咗b6 有冇師兄update 咗
咩環境

每日150隻

好撚多連登仔都係咁打，唔知做乜鳩

大伏

我想問iPhone11 前鏡頭隔離果舊嘢咩嚟？
喇叭？

遮住少少怕唔怕 mid and speaker
買咗個前鏡嘅貼

成個禮拜喇喎

聽日有b7喇

有機會遮到 light sensor 一打電話就黑 screen (以為你放咗係耳仔)
好多人中過

佢今日先叫我更新b6

希望冇事啦屌

記住逢星期二1am

過左Wfh 應該一大堆二手iPad

比堆老母拎黎netflix

兩個twitter 爆料match

太早未知真假

iPhone 13 拍 8K60fps

Lm

14 可以上太空?

15應該用核燃料唔使叉電

用緊7 換唔換12好

未出喎

冇新beta?

我知呀 但諗緊換唔換 嚿電仲有85% 但係部機有啲有啲lag 例如唔可以同時用住AirPods聽Spotify 同snapchat 如果唔會 會lag同冇聲

有冇人apple store 有問題？

屌個自動輸入
App store先啱

雖然都係M額 都哪轉左新look既
加上5nm A14 真係好勁

轉返做午餐肉同平面 mon, 唔使再煩 3D mon 貼

iPhone 算易貼
三星果啲食屎

你心裏面已經有答案

海軍藍

傳咗幾多年

今年應該實現

想問下而家可以點整鈴聲落iphone到？

教學

謝

通常到最後都係買返黑色

係啊，黑色最襟，新色好快睇厭

你地d舊iPad 有咩用？

留明今晚Beta 7

俾老豆老母用

黑銀最撚襟
隻鴨屎綠真係襯乜都唔好睇

新色永遠都係買完番嚟先發覺咩套都唔襯
特別係iPhone XR/11咁七彩

好正

巴打你去背去到

因為油咗兩層